矮仔嘅人生 真係充滿無奈

男人生得矮 真係有如半傷殘
無女人事小
矮仔嘅一生都係無自尊 無自信中渡過
男人最重要嘅特質就係高大威猛
生得矮嘅男人 就算梁朝偉咁靚仔 得到了一切 都總帶住一絲憂鬱去過日子
因為矮仔深深體會到人生嘅無奈，對於身高缺陷嘅無力感，會係矮仔嘅一生中揮之不去

希望咁多位絲打
我知你地好睇唔起我地呢種矮仔
但都俾返些少尊重
我知我對你地完全冇sexual attraction
你就唔好理我地 大家互相尊重就ok
唔好為左錢同物質 而欺騙矮仔孤獨的心靈

有幾矮？

每次有開心嘅事
或者做野上面有所成績
都好似有把聲同我講：你點叻都好，都只係一個矮仔

變性做女人二刷人生

每次鐘意左一個女仔
我都會收埋係心
唔係因為冇膽開口去追
而係唔想咁樣害左一個女仔

陰公豬
過黎我度，俾個hug 你

不了
我怕我個頭會掂到你個胸

人越大越體會到
你做咩都唔及你係邊個十份一咁重要
人越大越想要女人
越得唔到就越想要
先幾年既我
個陣都算幾有上進心架
又進修又睇好多書又自我增值
但人大左
見識多左
好多野係咁就係咁
改變得幾多
王祖藍溝到李亞男又點
咁勤力又點
都唔及遊手好閒高富帥日日鐵竇玩model
係d model送上門俾佢地玩，唔使溝架
有d人仲慘
天生失明連女人身體係點都唔知
天生冇手冇腳連打飛機都未試過
有時行深水埗尖沙咀元朗
見d阿叉眼金金望住熱褲港女
睇得唔食得
人大左已經唔再心存幻想
溝唔到女就係溝唔到女
鍾意就係鍾意
你可以感動一個人
但感動唔足以令佢覺得你吸引到想同你上床
付出係一件事
但講到尾溝女都係講條件

梁朝偉都高過我

唉我明

巴打 你嘅情況我好同情
無奈到無求 真係好多矮仔嘅寫照

其實我唔係溝唔到女 我依加仲有個對我幾好嘅女仔
但可能我自細係矮仔 生得矮會令一個男人自卑 慢慢養成左一個人抑鬱
有時寧願佢就撇下我一個人 俾空間我繼續活係自己抑鬱嘅世界
甚至想佢快啲走 想佢搵過第個男人
我唔想害佢

講到1999咁，希望同路人會明白

唔驚喎
因為我矮過你

完全明樓主感受，
由細到大都係全班最細粒個個，
由細比人笑到大。

我個樣唔知做咩咁天生異常，
個樣比真實年齡細十年，
個個聽到以為我想哂命，
其實矮仲要童顏係仲慘，
女仔見到我會覺得細過佢而唔會對我有興趣

我冇頭髮仲慘啦
矮算得係咩

成班侏儒?

矮仔here

still A0.......

識好多矮仔又醒又有女喎
其實唔係真係咁大問題

挑 冇女咪冇女！
驚閪咩！

我唔係話矮仔一定搵唔到女
只不過生得矮會令男人自卑 會懷疑自己
就算溝到女 得到全世界
呢種無奈同抑鬱都會係矮仔嘅人生裡頭揮之不去
最慘嘅係，男人老狗，唔可以下下咩都拎你出黎講ma

矮仔就算屌到幾多女 搵到幾多錢
都彌補唔到心底裡果種遺憾同無奈